［急］旺角手足請吐口水或者咳落啲road block到

或者整啲污糟一睇落去就知有菌嘅嘢落去
班PoPo清路障唔帶手套

傳開去

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

push

食環d人執番架on9

樓主真係軍師咁都俾你諗到

點解你覺得無吐到?

然後佢地放TG帶豬嘴 或者抹汗嘅時候
咁啲細菌 病毒就隨時會掂到眼耳口鼻

就算唔係中肺炎
但只要一隻因為任何病而有任何病徵 已經足以引起佢地內部恐慌

三萬thx

小心露面

其中一個有武肺咪杏家剷

真係有病既手足互相傳染曬啦
無病既黑警奶埋落去都無事
俾少少智商ok？仲要周圍留低dna

開遮

Push

開個live望下先啦on9

怕留低DNA嘅話71立法會個批拉撚哂喇

會唔會有狗同你化驗路障嘅DNA??
俾少少智商ok?

Good

推

咁不如你講下有咩效果？
手足有病無病兩個情況我都講左出黎話你聽係無用
咁你搵第三個情況俾我說服我有用囉
仲要拉低個口罩吐口水？

差佬咪又fing埋一邊
會唔會同你放番原位擺好佢阿？

簡直係豬葛亮轉世

佢真係好撚on9